元朗國飲食玩地圖

熱烈慶祝元朗7月21號立國，為咗促進該國經濟，進入元朗旅遊時不妨參考以下地圖，不過去之前記得向當地鄉議局整簽證。
為咗響應元朗飲食節，大家記得12點就好到水邊圍遊樂場啦（朗屏至水邊圍路線已提供），如果唔係去到夜晚啲美食就俾人食晒

如何使用本地圖

請先download google map & google drive
Step1 打開連結
Step2

如沒google drive
Step1 直接開啟連結

地圖更新!!!!!

現時只開放飲食版本，如有需求才會加開(個人不建議在元朗篇勇武)
逃脫版
有需要時開放予車手和大眾

飲食路線頭段

1.起點接近水邊圍民居
2.元朗警署
3.元朗廣場 (三層 算大)，有吉野家 老麥，有天橋連接朗屏站
4.喜利商埸到開心商埸中間都係唐樓

中段

1.開心廣場三層開放，可以作哨
對面係實惠賣傢私有兩層
2.大馬路麥當勞 24小時+二層
3.打後400米都係唐樓

尾段

1.天橋連接雞地同大馬路
Ps 雞地一帶都有牛屎
2.yohomall 2 連接元朗站，北面就係重牛屎地帶
3.yohomall 1可經天橋往雞地

廁所
飲食行路線無咩廁所，去定先!!!!

元朗特色美食

頭段

1.漁民麵館，花膠湯麵好好味，行過去好近
2.醉權，近朗屏站，大家可以食咗先集合，專系食醉雞

中段

3.天奴豬扒，食咗好多年
4.永年士多，係飲食路線頭段以南，有可能撞到發哥

尾段

6.田中壽司，唔知點解好出名
7.其奧花生糖，多年老字號，好似已經傳咗兩代，
每日新鮮製造
8.燒賣皇后，係花生糖隔離，唔知因為啲咩好出名，不過燒賣有質素

區內景點

1.南邊圍福德堂(私人地方) lv1 to lv5

參觀難道 lv1
參觀意義 lv5

對面係元朗站，非常接近飲食路線終點，離馬路近，前往參觀不需經過複雜的圍村陣，方便離開，大家不妨整個連儂堂！[/right]

2.屏山鄉事會

參觀難道 lv2
參觀意義 lv3

接近飲食路線開始，在元朗廣場後方，和兵營較遠，十分建議遊客前往

3.十八鄉鄉事會

參觀難道 lv1
參觀意義 lv3

接近飲食路線尾段，在元朗站旁，容易

不建議的景點
1.西邊圍村公所(私人地方)

參觀難道 lv5
參觀意義 lv4

有馬路直入，但兩旁圍屋，地勢複雜，就算有經驗飲食家都不宜進入

牛屎出怪點:
1.馬田村

出怪數量 lv2 40人

飲食路線南部 元朗圖書館南部，接近民居，哨兵容易觀察
2.下攸田村

出怪數量 lv2 40人

飲食路線南部，近民居，哨兵容易觀察
3.南邊圍

出怪數量 lv4 200人up

4.西邊圍

出怪數量 lv4 200人up

5.元朗工業村

出怪數量 lv3 60人

6.屏山

出怪數量 lv3 60人

和理非離開路線
元朗站終點(入夜後很大可能狗方設防)
1.港鐵
2.元朗站對面線巴士站往荃灣大埔港島

危險路線
1.步行往天水圍，兩旁村屋
2.南生圍，不解釋

整合

戰略

細良提醒: 去元朗係反黑。不是光復!!
入元朗唔係為咗報仇燒村 勇武派絕不能主動出擊
如果我係警，27號可以一舖收哂勇武派皮
覺得光復元朗唔係對準政權 = 膚淺+ON9

元朗條遊行路線其實真係要做多d風險評估
727 光復元朗嘅潛在風險

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

Pushh

各位準備抵抗

我無野講